[tg谷]冇人講野想招人入嚟吹水

快啲入嚟啦

人呢？